CapTV 已回歸！！

講緊嘅係有豪腎嘅CapTV
佢哋同游學修搞左個新Channel，舊Cap 嗰陣除翻唒黎，On9 得黎有隱藏意思

哩條究竟點拍？

add oil

係 試當真

5公子

豪哥快啲再扮女人
把死人聲好頂癮

jeng

可以取代bomba了

老豆，有人入左我間屋呀

試當真gogogo

做咩當年唔玩落去？？

係幾好
但得返3個已經做唔返之前全盛時期咁癲
問題係個制度

魚蛋粉

金鋼CREW 呢???

金鋼crew 已摺. 會員已成condom

太正

點解會咁

呀遊學修不如淨係負責度橋唔好出鏡啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

肥左

雷爺幾時join佢地

真 豪哥許腎做戲仲自然過佢[sosad
我諗啲橋都未必係佢度
佢嘅作用就係push豪腎出片

唔止3個喎 你當LD發死嫁？